[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5594)

慢

Fast到..

我係護崎手啊屌

要追數一定要買蔚山現代[0/-0.5] 至2005到宜家 今季最有機會拎韓超冠軍

...

追左佢2次大波都撚 屌佢老母

仆街了 無小林 重轟咗川崎添

咁買乜

幫你置頂 睇下會唔會比連登追殺

咁撚大獲... 我差佢一關

神船唔追和上ifc了

神户個feel： 屌 完場未 好悶

3000分

1800 前鋒角大 蔚山角大 你咪煩

要gun了

又有英超追大波角細

真係？我真係信你 你肯定？我已經好撚暈

想買小波

咁祝你好運了

日職半2全2

主隊仲有粒

富咸對家派錢？

想下姐 又唔係真買

Of coz

做完嘢見到全北4-1

信自己啦

反而睇好主場嘅廢鐵

追數注，比次機會
連針3注 11k

護崎手集合

機會難得

比錢我代你買算

10.5s中啦

我認得你

前鋒 x 蔚山 角大 please follow me

廢鐵無慾無求

10.5s gel

....

無咩心水

MG 1800買咩 比啲料嚟

追數仲買日韓假

上場川奇撚到咁

前峰咩陣

Gel

之後呢

追緊數嘅你，現代大波係你嘅首選

唔理啦 閪前同閪鯨 我揀閪前啦

唔係無面子下話

尋日jump 晒， 神船又jump。 成個人傻咗， 開始鳩買.

應該無人懶獨特掛
唔好比佢半一盤咁淺捉心理
一鳩轟主盤

真？？？..唉我驚黑爆大家

無尼加奧正選喎

呢條飛中喎

燈

2.5/3？

睇完現代出咩人都知

我從來唔睇往績同出場陣容，連波我都唔睇信個盤就算

想懶獨特要閪鯨tim

羊巴大細波要信

買半大全大
好彩個半大都有2.4倍
叫做嬴少少

出咩

拗氣

三賤唔係半2全2啊

自己睇球探

跟

現代 莎索 大

請問正氣鋒仲正唔正氣？

有心水了 6點西甲

2x1

三賤半2全2

天地有正氣

有三沾薰
前鋒大轟注了

前鋒仆街死

叫神船入波好過

即入

2.5 無肉食

2比1?神船

前鋒X 意假10.5S

Gun

後衛ＤＡＮＫＬＥＲ！！！！！
遠射

炸咗佢pls

船仔黎個22啦

好撚想死..1600大波明明睇岩又唔敢買..

贏咪得，冇所謂啦
3/3.5成日三球撚狗

夠膽2:2

船黎多粒！！！

蔚山現代[0/-0.5] 最後機會

現代有冇人要？

多膽比你睇

追和啦屌你老味

3:1 咩都得

真係又大

開到既話派

韓假冇即場係咪on9

咁有信心

lm

睇岩唔買不如唔好睇

有冇e巴既朋友

Ho

我了

大波算

FEEL到89" 2:2

冇潘狗

前峰推身家算

好

無用 馬會無開 2.5/3 好撚仆街

我

黑鬼睇唔過眼 不如自己射撚左去

過去左啦，再買啦

個人保守

中啦 半一唔買幾時買

me

有冇珍妃加持？

前鋒無小林悠。。。。。

又係你...skip算

放後備？

前幾次大炒人佢都係後備先入嚟

有冇都冇咩分別

支持

今晚有富咸同科隆
點輸？

好似傷左

買了

係 上幾次上半唔聲唔聲

下半換入大炒4粒真係服左

護崎手大鑊

祝贏

真

2-1 頂實

船和是夢嗎

加油 我諗諗下都係唔買算

半大

3:1pls

笑左

成日撚手足你過唔過意得去？

最近想買六合彩先開户口
點知玩過隔離輸咗萬幾

細注閪鯨 扮獨特算

Lmlm

前鋒近排場場半細

慣左成日水手足買

美麗多多贏牙

屌乜撚野美麗多多 篤撚爆

但佢成日一粒撚半大 下半456

前鋒，現代 半大 10 1 100
大家開心下

我條3 5 99倍q啊屌 屌你老母割撚

三箭快啲完啦

中了

撚夠手足未

LM

中

知唔知點解你仲輸緊錢負緊數
因為你覺得自己賭到識轉彎

我下盤狂魔

神船最後一擊頂中眉

３。５大慘死

就開波買左咩

3賤易到。。。

驗袋有冇手足

屌你老母三賤個左閘戇鳩鳩
差d爆

前鋒串現代

屌你老母 中柱

認住個加號 全家都安好

差啲 屌

半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

前鋒

日本球證handball永世唔吹

追數系列，比次機會

你買我料算啦

日本D 球證眼盲架 中哂手都唔吹12M

越追越大 就越針越大

西甲比狗買 自己諗清楚

大波.1800 齊上吧

3箭輕鬆

我都未

我都無卜 佢衰咩

前鋒初盤1/1.5

前鋒穿伊巴

做咩 我新來

唔知點解６點鐘Ｄ波無乜意慾買
感覺好伏

勁，猴王都捉倒

今日閪京都係 黑哨到呢

有撚用咩 最後先黎死 又冇錢收

點呀事後撚

三箭 最尾

錫菲聯邊識入波

西甲角細

唉最on9冇買埋位置q 屍都冇

要執錢 1300- 1600 都執到肥 唉

1:0 韓假

無補QP?

廢鐵GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

廢鐵goal

驗袋
好彩避左

廢鐵10..

邊個話現代？

邊個話蔚山

現代秒針

準備

冇

春袋

廢鐵受讓咁鬼 但都秒入一粒

羊巴精選大球

話咗睇好主場廢鐵

我屌你老母 出黎呀

韓假又刷角

屌你老母 開波幾廿秒要叫杯

屌你老母

３連Ｃ

反cup?

630?

前鋒正氣得唔得

買左咩

差Ｄ２：０

好橙 差少少

前鋒不再正氣

鯨魚x奧沙辛拿
有冇同路

今次真係唔慌唔追數啦

現代

搞乜撚嘢呀蔚山現代 又話追數波

對哂

新會然個名都未見過

我唔要差d

都未踢完

唉星期三再黎 今日畜生埋單都有贏2k

耐過你啦碌撚咁 齋睇唔打啫

現代成日都要玩後杯

前鋒正氣不再

同船

傻鳩， 我話出現代果條友

講咗廢鐵無人信 去信個撚屌

現代?

半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

屌你老母咩你老母追追追數

前鋒角大24

傻閪

現代不嬲都玩反cup㗎啦 定啲黎

廢鐵咗

10

好搶口

真係跟左條柒頭？

前鋒會2：0

pin左

咁撚早嗌反cup 快撚啲追和先啦

原來買撚左現代 唔怪之得咁好火

前鋒1射門冇人講？波台24

冇記錯佢好似出親呢啲重心追數都閪

Dllm現代 成世冇冠啦

買左前鋒，洗唔洗驗腦？

射中？

射空氣

點解 踢落好對辦

薩斯贏嗎

現代 前鋒串盤 10 1 200

閪前屌禁緊

西甲封乜撚野角

q

我川快入

2

前鋒！

前鋒1-0

角球

我 贏派我

前鋒
伊巴
現代
博洛
錫菲

中哂一個500

中了 同路

西甲冰角

前鋒似樣

Lm

前鋒
驗袋

買左西魚點部署

2了

前鋒刷爆

前鋒主勝水位硬撚到

贏緊 等收錢

因為閪鯨半場都難過

最怕禁屌唔入對家入

唔好咁難過啦

禁屌唔入波，下句係咩你知唔知啊

屌佢老母閪呀 696 又下盤

你老母係雞呀嘛

原來是...

有冇薩斯索羅同路

鯨魚

咁高水

要左富臨

冇買啊咸家產又尾我

說好的不要再提 頭場個個諗住大注起機贏賭本
屌佢老味

講真閪前真係贏撚硬

入哂你數算

初盤低水喎

屌你全北肯派未呀
MISS撚哂D波

惡撚到

馬會初盤平半

買左伊巴個d可以撕定飛

奧沙 禁屌

3個鐘後啦

你執場老虎都開心丫 我由呀特 藍十 696 咁針

前鋒入未

現代唔撚識起腳

飛燕快炒

半大已死

混沌重心 奧沙1

叫都無得叫場次

有

博洛10.5大

笑撚死

大注696 平注柏雷2連西 好彩西鑽同三箭回血
但都要輸

前鋒又角大
CL7S

老闆落order，全北輸咗比廢鐵，所以現代都唔可以贏

前鋒咁快就無力

西鑽 灰到無買

西甲又00?

今日啲日本波咁多大角

買左西甲角細 要驗腦

蔚山仲有下場對全北可以踢

下場輸埋佢啦

快手入多粒啦 又秒goal撚

完左場？

全北一定會贏現代

兩隊都同一個老闆

節奏慢左落來

又開曬對面

半大又死

原來是你

薩斯咩事大回飛?

名古屋真係角細王
控波控到痴撚線

有人中肺炎？

前鋒sure win
咪諗住燈到

西甲7.5b半場收錢

買呢隊撚屌角大針左4K...

現代 守住半細

2-2

又有角
CLS

前鋒得廿分鐘貨賣

仆街引主盤

雞巴入未

前鋒刷爆佢

富咸是否對家

名古屋角球一定要ＳＫＩＰ

快啲跌番落10.5 比我玩下

前鋒一球都冇，不如改名叫川崎龍門啦

過關 半場波膽
2X1 星期日 19 飛燕諾 (主) 對 鹿特丹斯巴達 (客)
5:2 @ 700.0
星期日 32 阿積士 (主) 對 海倫芬 (客)
5:2 @ 500.0

半大手足去得好安詳

飛燕諾 半大又死

玩咁大

前鋒半和 個心好定

現代快半大

伊巴回撚到，出面仲做到半一盤
第一球應該玩撚完

前峰已經連開唔知幾多口半細 輕鬆GEL

西甲狂刷角

伊巴10.5b 有冇機

韓狗一球到未撚狗

平手高水咋

前鋒半大未

伊巴1:0未

睇過勢現代追和

前峰已死

快

]飛燕諾 半大 24

半一讓咁淺 點會咁快入
一定要呃下飛先

前鋒快入

博1:0

田中碧咁都炒
DLLM

全北派未

屌 博落泥亞咁都入？

想睇前鋒冠軍都無

贏得唔得？

假波

買森索角大追到就破產

點入

呢隊野都入到

why not

啲前峰美斯上身
客隊後防雲迪克上身

前峰入未？

好買定客cup

形形得幾好

假波 仲要落去

飛燕半和

飛燕諾入未？

意甲一早變左角細聯好耐

唉 屌 點賭

飛燕諾又撚半大

好難

日假半和收米

Jump 開有條路現袋作客讓波都要輸

客反杯

你老母前鋒又玩野讓咁少都買真係要驗下腦

秒GOAL半細
韓假

你做好功課再買會好啲

好興下半場4567

西甲7.5b易到

西甲半７

FW1:0

前前前鋒!!!

前鋒Goal

前峰有冇咁撚勁

半主

3000分！！

護畸手全面進場

前峰輕鬆半細+1:0波膽

我前繼續

FW準備3箭劇本開半大

飛燕諾半大未呀屌

超班球皇
三沾薰

屌你老母前鋒買咗你低水半一 你回到高水半球先黎入

真係唔斷

前峰易撚到

只要小林悠願意 他隨時能終結比賽

廢鐵玩乜尻...

痴線隊野

日假半主收米

係咪有位巴15000 10.5s

其實係三千分勁....真係好撚超 快手走 日職俾前鋒玩壞晒

針定
前鋒連開10場角大

兩場半主

殺1:1

意假半大全大易到

意又半大

羊巴大波 gel

1900 史特拉斯堡對家

前鋒 薩

話咗前峰贏鳩緊

但佢成日都係後備

殺斯極限禁屌準備反CUP客其他

錫菲聯 里昂

有冇人可以屌醒我 信念唔夠無買意甲半大

現代快入

半場gel波

排隊笑客隊

屌你醒未

屌見薩斯勁回飛唔敢買

現代唔會秒goal撚狗呀

法甲
半一詩 字趙敏
半一上盤 下盤先入
贏則半格 輸則全格
被狗屌也

等等10完場

唔好呀 我串咗西瓜大波

撚咗啦

現代cup柒佢 唔該

未win

買咗現代嘅人 明點解輸未

咩係西瓜

今日d波都幾易賭

呢場大獲 我條4x1

屌你老母純文字討論？

蕯斯索羅

富咸半客試試佢

咁撚樣都執返個半主

點解叫西瓜

易條撚呀易

殺斯 封WHAT

伊巴未完半場？

客差D入..

好似因為件衫似西瓜皮

前鋒咁多場半場開出都唔敢入排隊驗腦

起碼俾場水啦咁

冇入黎兩日串嘴左咁多

冇補咩

前峰廢鐵快d 再入

收嗲啦

個logo 似 果時連登仔改

剩係補左個本 無補贏個d

意甲客隊對4:1情有獨鍾 可以試試

意甲角大 定 前鋒角大

前鋒伊巴

蔚山又重覆一次上年劇本

全北點解仲未派

鯨追和ok?

前啦

即場殺斯3RD GOAL

聽朝先派 基本

新条蛇 比次機會 想吹下水

串埋

唉 大家一齊賺算 pm我買料 比個8折你

垃圾荷甲

屌你老母]飛燕諾

飛燕諾學人讓咁深

有免費料 pm我

點知你d尿準唔撚準 事前事後
飛都冇條睇下學人賣料

-85k

唔好再買了

不嬲都咁串

上半唔贏 下半都會炒

惡到

有冇好撚廢嘅賣料爐比大家恥笑下

無了 無得買

富咸 里昂

開唔到半大

跟我買廢鐵同前峰 都唔會出事

等等 改緊圖 發現個photoshop冇左

終於一粒

屌, 依家先入有撚用咩
都完半

買10雞 一場返黎

Fly

炸未

而家成鳩日開唔到

.....

成個禮拜冇上黎 一上黎就見到你搶口

廢鯨下半場比一球我

比次機會想威比新仔睇

答咗你又唔跟

同路

派我 快

佢買左咩

基爾 威爾君 大

....真唔真呀 吹水炸

你問佢 屌哂人老母

第二場幾點的

睇奧厄同雷根是但一場半大

現代可唔可以執返條屍

搵唔到咩威爾君

輕鬆半主

今日696劇本

博洛FG DONE
推多兩口就追到數

現代撚鳩你 但我愛隊 96 漢諾威 一樣派錢俾大家
入球大 角大 乜撚都有

出水未呀dllm

屌你老味 我買左盤呀

追撚左數先啦 追左3k 仲差2k

屌你老母我都係

掂啦 睇好我愛隊

96 安特買大 一定唔會撚

雞巴入未呀屌

不了 你知我不嬲唔跟人水

屯巴gel住頭指撚住我地黎笑 dllmch

事後牛

7；30 比甲

咁你出水未 我就死

條友養唔撚熟

前鋒穿埋盤啦

gel乜鳩 等我追到就識笑啦

唉跟花仔算

我川屌多粒ok?

狗會無?

狗會叫華雷根

哦屌

唉 我咁買真係戇鳩仔

都係無wo...

咩話
錫菲聯都角大?

96 無大波 我10 1 同我玩69

屌 見到了

屌
碌撚CHOK我....

派手腳好過

我有眼科醫生介紹

琴日同今日戰績 追多2k 10 1 100

屌你老母 咁撚勁 博洛

咁開細算 想同你玩69

殺C廢咗咁多

全北大個仔啦，西瓜唔洗30分鐘都搞掂

LYON 1:0

唉 差佢

仆街意甲假撚到 索羅個龍收左幾多錢

買盤驚閪咩 諗住推主4

高水到唔敢買

買左蔚山可以搵邊個claim返

屌 又話波po 多棍絲 無人理我

法甲 迪安 史特拉對家 永遠唔會令人失望

混沌重心 閪魚2

殺c走盤得唔得

重注錫菲聯fg

唔刷角抵死

現代 紅

紅撚埋

紅左更多空位

驗腦

點解我見到兩邊都有紅嘅

456未

紅左就快入多兩粒啦屌

[18]史特拉斯堡 0-2 里昂[14]

富咸被禁屌

要驗埋眼

蔚山戰神卡

點解ng可以買親都針 真心難玩

里昂買佢又唔見咁猛

錫菲串里昂

里昂半大

球探嗰度喎

勁撚到

炸

灰機，得返500唔買伊巴無入球成6倍

買佢第一球

有冇鯨魚手足

689

rc 1:1?

意甲先加先黎刷角
本身諗住有機等到6.5

又係你呀 仲未入去坐監咩

屌 球探fake

正氣鋒

我前goal

前鋒穿盤

川崎前鋒!!!!!!!!!!!!

2:0 前峰最正氣

淫鋒

閪鯨落後刷唔刷角

好彩你有補本咋

驗袋兩張戰神卡
笑到

3x1差奧沙 我屌

2紅

好撚灰 獲獲都係中完波 賭馬重傷
本身7400上到20000 賭馬又落返9000
買左5000川崎半大 最後4000買曬博洛平手
仲要係d錢唔輸得個隻 好撚大壓力
以後想追數真係咪撚賭馬

想收工唔踢

..比兩球我好撚過

屌你老母咩 攞紅牌贏人有柒用啊

兩紅入一球得唔得

金鎗六十咪贏左
邊有機會輸錢

唔驚 借多2萬車落德乙咪得

西魚

前峰ng

馬太易造假 莊睇住黎食

啲錢唔輸得就咪撚賭啦

卡城 前鋒 加油啦喂

鯨魚試下刷角

賭錢賭生活費真係抵撚死 輸左上黎講經咩

前峰咁撚易買 買主勝都2倍啦 走去買半大

提撚晒水 呢場都輸錢真係抵撚死

兩張紅係咪仲勁？ 超級戰神卡

真係唔輸得又會去玩馬既

真
分半鐘贏6K
仲想點

睇死廢鐵唔會入波

前買親對家佢都贏 買佢多數閪

真呀

賭馬真係會逼到個人好撚燥 買隻半冷啦
入閘前大落飛 本身諗住2.幾place當賭場波啦
最尾1.5 1.6開跑 香港馬入閘又慢撚到仆街
睇住個賠率已經夠燥 最尾仲要跑唔出

財不入急門 唔關波馬事 唔輸得咪撚賭啦

知道贏硬

屌你老母現代你入唔撚入波啊

博洛應該無問題

唔賭我唔賭 好多野殺到埋身

咁都無得gel真係韓國暴動都似

應該係荷甲上半角大

搏西鯨刷角

對維他奶-2有冇買

川崎前鋒!!!!!!!!!

韓假有345球未呀屌

超重心追數料 前鋒no goal

最慘係就算呢鋪中完 又要諗下一步點做點買
中完有7000幾又點 又要諗點樣打返上去萬幾兩萬

假撚到閪得一粒

富咸串莎索羅 屌你老母

輸左佢自然會貼飛 贏既點會講出黎

古代輸半都收貨 救我

記得有場韓假 補時連入3粒

前鋒真係日職咩
兩班波
俾d對手，仲會唔會有一球？

熱馬都成日針
何況冷馬

現代老母死左未

我借5萬比你 5000 息 7日期

驚閪咩 輸左咪借錢一注轟

里昂！

[18]史特拉斯堡 0-2 里昂 [14]

又幾廿條債係身要跑山？

屌你老母臭閪真係要驗腦
冚家剷輸完696 走去玩韓職唔買川崎

我都以為潘頓何妖入硬q點知肥鬼450蚊殺上黎

俾你贏晒啦

輸到想死 有無好心人派我

兩倍 半一上盤 易到

前鋒3:0！

川崎前鋒 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

全隊中武漢肺炎斷腳死啦仆街
死老母邊夠啊

前鋒3-0

紅牌大戰

差唔多啦唉 好撚煩
未追到上去4-5萬都唔可以放鬆

2.5大！

RC

正氣前鋒3-0

大波主勝 易到仆街

巴打，見好就收
希望你贏完收手
賭波都係為左開心下。。。
如果諗住一定要賺就會愈踩愈深

前鋒再Goal

正氣到

1球 球半照開。

好撚正氣 屌你老母

我前30

前鋒半一盤水泥gel算

前鋒不嬲場場撚半大

腰斬啦仆街 紅牌多過入波

淫鋒3:0
勁撚柒到

[2]飛燕諾 1-1 鹿特丹斯巴達[18]

英超係咪要等拜山先入

940 1.43

飛燕

落定街食餐好算

有無人已經唔識點贏？

前鋒入3粒 eba一粒都無

今晚買咩

有冇水

武肺仲落街食

1:2以為係比數

Me

補5:0算

我屌佢死飛狗

前鋒易到

痴撚線波

笑死

廢鐵入未

美職先復出，總結兩日贏少少

韓假 假波未

58' 莎索羅 2:2
78' 2:3

梳 我低端人口

差你啊富臨
快d踢個波入自己個網到

食餐好 rich到....

批准

86分鐘開始入3球

我都係今日汁返上次輸果d

鐵2：0

輸死未

2:0驗袋

M記加大 係公園食

差1球呀屌

荷假永遠開下盤

韓假快手啦 -2goal

好耐無見了 安好？

點解唔信前鋒

有人想知再講

富臨又撲到

挨完麵包 最近出左糧先賭

單蛇 我想知

荷甲深盤上盤都買

廢鐵20 比多粒啦屌

想知

屌
掉番轉今日法甲無ＣＣＣ

西鯨 比多3C

0-1 雷根

雷根受半一秒糕 下盤惡到

串咗咩

富臨咁fit
主要收皮

西甲想點

咁風趣得唔得嫁

現代個後衛 鄭昇炫 係前６９６守將

６９６去到邊都害人不淺

得個龍姐

買左基爾

西甲１１Ｃ！！！！！

西魚追和一世球迷

富咸半客佢老味

個龍勁差好遠
你睇kepa

奧沙絕殺未 屌

韓假仲係4個鐘先派？

似伊巴絕殺

雷根大半咁快叫糊嘅

英超入波

富咸入波未 呢埸都輸就同埋錫菲聯一齊降班啦

鐵入未啊，打多兩個都仲未大

飛燕諾我屌你老母啊！

西甲平注長買00應該上樓

富臨咁易穿

廢鐵入多粒啦仆街

你燈撚完未

前鋒有冇多球

4:1我自貼

3:0 大波

goal 廢鐵

30

中啦條過關

羊巴

西魚0中龍

2串1搞掂，好彩冇人追數手足失望

CAPS 勁撚到 痴線

4:0

30 到尾執最多

錫菲

Goall

Dllm 第一球伊巴2倍入，都要死

屌你咩40 .... 穿埋個2.5/3s

錫菲！

2.5/3穿埋

邊有越 球探

見到現代輸到咁心到涼

閪鯨右邊個黑鬼真係好撚垃圾

富咸頂住夠

唔撚係呀

可惜無大注 唔係又派你

Var

炸撚完未

越

炸完_ _ _ 買客fg

琴日利都越 呢球點唔越

富臨俾錫菲屌到爛了

今日暫時連續五場，仲未斷

如果呢球唔越 琴日係邊個條鳩毛越

仲有冇

卡城 前鋒 入波啦喂

富咸上呀

我繼續縮注跟
遲啲派你

屌 前鋒開唔到角大
又話賽前10連角大

韓假真係

西甲00 個心好定

Q

西甲又想0:0完場？

薩斯ng有無同路

心

等你再出

漢樂威快半大

慳返

[18]史特拉斯堡 0-3 里昂[14]

里昂0:3

屈

西甲１３Ｃ

降班啦

伊巴入未?

[18]史特拉斯堡 1-3 里昂[14]

阿積士贏硬？

場西甲似00

你買左咩..

Eba試多次絕殺啦

幾場贏波輸盤

俾埋14啦

咁就0:0無入球

2揀1都要左伊巴ng

得番4分鐘先講

我都知

屌

錫菲聯 加油呀 要對得住祖宗

波強？

我琴日睇番啲紀錄，25場睇中嘅大波有十七場開到半大，機率都幾高，今日改變咗買法1注半大，1.5注全大
五場有四場開到半大，爽

馬明哲保平安條撚樣次次好多數據
但燈撚到仆街
新手唔好中招

奧沙紅牌

前鋒比多球啦手

唉屌 無買到半大

奧沙紅牌1:0

屌你老母我要入波啊，紅來做乜

快啦屌

E巴贏51100

me neither

戰神卡 入0.5/1 big分勝負

手

全餐未

咪撚on9啦職乞仲信佢

薩斯走盤未

西甲高水00頂埋

屌 奧炒

好波

昨日西維紅有絕殺 今日......

[16] 洛特伏爾加格勒 0-0 坦波夫斯巴達 [13]
聽都未聽過

澳門有隊波叫警察

佢跌到落1.69

錫菲聯無角屌你老母，3c撚死

屌 好撚嬲 西甲角大 日假角大 揀左日假

依巴場波究竟紅唔紅架，入波先啦屌你

基本上半大都有兩倍，就算半二全二都唔使輸係咁推呀推

轉2球

jer我3格角真飛
佢連真飛都唔知有無啦 係度鳩up

意假都角大

真紅

飛燕諾踢緊乜鳩